貝圖美奧放話：我從未想過要辭職, 亦不會放走美斯

巴塞在當地時間週一舉行了新聞記者會，主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）出席，他明確表態自己不會辭職。

貝圖美奧說：「關於彈劾投票，我們沒有想要阻礙任何事情。只是我們目前的情況很特殊。我們沒有計劃辭職，我只想說，如果政府決定要11月1日和2日在魯營投票，那也可以。我們在等待政府回覆。」

「我不害怕成為第一個被彈劾下台的主席，會員們有表達的權利，我們需要尊重這一點。從2010年開始我們贏得了22座冠軍，那是我們最好的時代。上季我們四大皆空，我們需要向會員做出很多的解釋。

「這段時間很不容易，我們需要盡快做出勇敢的抉擇，出於責任我們沒有辭職，我們沒有任何理由辭職，因為把球會給一個臨時的管理者會是一個很糟糕的決定。我們已經定好了3月份大選，就算彈劾投票通過了，大選日期也不會變。」

貝圖美奧說：「我需要維護巴塞的利益，留住我們的世界最佳球員和歷史最佳球員。美斯的離隊條款已經過期，所以巴塞與他的合約在當時是有效的。美斯是我們在競技層面的核心。我之前沒有公開表態是因為不想和美斯有衝突。」

「外界傳聞稱我為了平衡賬目想逼走美斯，這是否定的，我不會這樣做。我要維護巴塞的利益，也會接受拒絕美斯加盟我們的對手所帶來的後果。美斯是巴塞的隊長。美斯對此感到憤怒我認為是好事，因為沒有人願意接受失敗。但是他需要在離隊條款期限以內宣佈自己的去留，他沒有這麼做，那他就應該留下。我們都希望美斯能在巴塞退役。我可以理解美斯很生氣，但我們真的不能讓他走，因為他是我們計劃的關鍵。我們希望他在接下來的日子裡選擇續約留隊。」

可以踢到80歲了

塊面皮同777有得鬥

無啦啦又走人

下年自由身都唔走得？

梗係得，美斯留埋今季玩鳩你哋班賤種
下季再去曼城

選擇續約留隊？